<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Ред флаги в твоем парне</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Ред флаги в твоем парне</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2024 22:35:39 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Что такое ред флаги</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/red-flags/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 22:35:39 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/red-flags/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;определение&#34;&gt;Определение&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;«Ред флаг» (red flag) — это сигнал, предупреждающий о проблеме, на которую нужно обратить внимание.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Выражение происходит от устойчивого сочетания «поднять красный флаг». Красный цвет всегда считался цветом опасности.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Чаще всего термин «ред флаг» используют в контексте отношений, чтобы описать тревожные звоночки в поведении потенциального партнёра. Они свидетельствуют, что вступать с ним в отношения опасно — они будут, скорее всего, токсичными и абьюзивными.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;aaa.jpg&#34; alt=&#34;картинка&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>На что стоит обратить внимание</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/top/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 22:35:39 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/top/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;are-you-lost-babygirl&#34;&gt;Are you lost, babygirl?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если красивый мужик запирает тебя в своем поместье в Италии, это не значит что он женщина или балерина(простите), это не значит,что все будет как в том самом фильме.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;А вообще, если партнер запрещает тебе куда-то выходить без него/его разрешения, то стоит задуматься,а все ли нормально в ваших отношениях.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но самый главный ред флаг - если его зовут Никита, тут сразу надо бежать.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;bbb.jpg&#34; alt=&#34;картинка&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Абьюзеры в фильмах и сериалах</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movie/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 22:35:39 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movie/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;даони-красавчикино-козлы&#34;&gt;Да,они красавчики,но козлы&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эйфория&#xA;Нейт Джейкобс — главный герой первого и второго сезонов сериала «Эйфория».&#xA;Нейт — популярный ученик и звёздный квотербек средней школы Ист-Хайленд. Однако у него глубоко укоренилось чувство агрессивного поведения из-за идеологии токсичной мужественности, воспитания и борьбы, с которой он сталкивается в результате со своей сексуальностью.&#xA;Нэйт встречается с Мэдди Перес, хотя их отношения токсичны и абьюзивны. Например, он избил до полусмерти парня по имени Тайлер, с которым Мэдди изменила ему на вечеринке. Затем он шантажом заставил Тайлера взять на себя вину за нападение на Мэдди, которое сам Нэйт и совершил, и заявил в полицию на наркоторговца Феско, друга Ру. В финале расстаётся с девушкой.&#xA;Нейта можно считать главным злодеем сериала «Эйфория». 5 В своих стремлениях сделать как можно больнее как можно большему количеству людей он даже переплюнул собственного отца — Кэла Джейкобса, который также не блещет особой добротой и альтруизмом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
